有無可能做到被捕人士全部唔入警署？？？？

根本D 狗全撚部痴線

希望700個義士，或者以前被私刑人士，全部出黎一齊告黑警
Make Noise又好點都好

以後有人比人拉，都唔可以直接唔入警署
OR
黑警捉人上車、審犯、坐48小時要完全公開比法官律師

好撚嬲呀屌你老母
700個義士一定比人私刑得仲嚴重

直接交畀懲教睇可能仲好過班狗

應該要全部改革，
拉完鎖左手扣之後，一定要集齊，然後要律師陪同先可上車返警署
另外48小時任何一個角落都要有CCTV可以公開比律師同法官